大家肯unfol隻臭雞未

利申無fol過

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

大家肯講完佢未